［代post] [普通尋人 唔急] 沙田 XX陽

大約上年 三月頭識 傾到九月
英文名叫clyde 住沙田 叫XX陽 大約95 96年
因為轉咗tg搵唔返佢
我9月del咗舊嗰個ac 冇save到你username
佢之前tg username係 lucifer2012
如果你見到 搵tg @cloudatlass
我搵咗你好耐

1

2

3

4

5

6

7

8

9

Yeah 10連

help u pish

推

pish

Push

係我

tg找 cloudatlass 聯絡!!

搵到未

未

上面嗰個唔係咩

唔係 冇搵到

Push!!